有冇人一唔開心身體就會痛

每次一唔開心緊張崩潰
就會胃痛腸痛食唔到野
有次唔知係咪谷得太勁
釋放唔到，心都痛撚埋

有冇巴絲有辨法解決
我真係好撚辛苦，好想去自殺
唔好叫我放鬆d，放鬆到我就唔洗問人

依家一傷心唔知點解好難喊
一定要谷到爆先肯大喊9叫

Same
一唔開心就會胃痛到爆

跑步囉

我係成身d肉都會酸痛
真係好唔開心好心痛果陣

有
胸口會魏住咁，同埋會無胃口同係咁作嘔

同你一樣
本來個人已經瘦
而家重要食唔夠

最近工作關係
有時會突然反胃
加上有心事 食唔安訓唔落
24歲既身體應該好快比我既思想同壓力拖垮

睇醫生

有冇d可以舒緩情緒胃痛既藥
除左睇醫生

無胃口，甩頭髮

好撚辛苦呀屌你老母

呢啲都係正常特徵黎